25公斤毒品值幾錢？

求指點

再問，有冇人統計下班黑警有咩犯法嘢見報？
又燃燒彈、又虐兒

二千萬走唔甩

無

破大案就用1.58 億描述成就；

而家想問下25 公斤值幾錢，對比下黑警成就

2018年32kg 冰毒1650萬，23 kg1000萬到

黑警團隊販毒25 公斤市值1000 萬

到底販毒集團有幾大規模？

販毒先係正職

錢？我覺得唔重要。
用嚟餵班前線暴狗，射嘢都HIGH 好多，你唔見好多暴狗一上前線就好亢奮？
如果錢係好重要，唔餵狗，咁餵鄉黑，一樣有前途。